究竟God會save the queen定bless America

God點都救唔到香港

God is a girl

Bless America
所以MAGA

Save the Queen
所以英國有危機，之後先救返